見到咁多人撐達哥就知達哥有幾大影響力，點樣唔擔心佢玩殘體game教壞細路？

10:30-11:30 平均5000-6000人睇
當你九成係固定觀眾，平均每日都已經講緊接觸最少500-600個新觀眾
都未計因為youtube/twitch重播而接觸到達哥嘅新觀眾 (youtube重播平均每部都萬幾到幾萬views)
平均每日影響到嘅人重多過單程證150人

你話人咪又係睇大陸漢化飲東江水乜乜乜
但個問題係你識分吖嘛，你知道要又食又拎（照睇但反共），但係班細路唔識分吖嘛
而香港未來就係喺班細路度
如果你冇能力移民，到你變老人家嘅時候你會想照顧你嘅人係一班操一口流利嘅普通話同寫殘體字嘅腥港人？

正如如果個個都話投票唔差我一票然後就唔投一樣，到最尾失去嘅唔淨止係一票而係幾百萬票
你每次逐少逐少嘅容忍反而係最大嘅影響

如果達哥收埋自己玩用咩文都冇所謂，但佢用得「直播」𠵱種形式係咪應該要顧慮下呢？
如果真係得殘體不如留翻自己單獨玩
好似之前red dead redemption 2 噉就算係大作而達哥自己又有興趣，但啲人話個節奏唔啱直播佢都係試online就算，單機都係留翻自己玩

利申：冇unfollow, 但唔會再睇佢玩𠵱家隻game

pish

咁啫係佢尋晚玩咩game

利申: 撐達哥 冇unfollow，淨係取消訂閱啫

Btw, 有啲人可能會話：「唔係得大陸用殘體㗎嘛！」
但係我又唔覺得有咩關係
噉夠唔係得大陸用普通話洛，唔通你又接受普教中？

教咩壞
反正00後90%都係支那蝗
所以達哥冇做錯

講咩都無用，班死忠根本唔會理 一有人反達哥唔理咩原因就咬

大家都係中國人

冇critical thinking ?

冇錯
cls

點解點都會有中國人反共？咪就係因為有其他人唔放棄宣揚大陸嘅真相同壞

直接用翻我上面嗰段
「正如如果個個都話投票唔差我一票然後就唔投一樣，到最尾失去嘅唔淨止係一票而係幾百萬票
你每次逐少逐少嘅容忍反而係最大嘅影響」

其實如果調翻轉，你每次嘅打擊，你以為冇用，但到最尾嘅影響其實可以好大

A Plague Tale: Innocence

对 翡翠台提供文明普通话台简体字幕
学校要学文明的普通话我也認為很多元化很适合喔

你唔能夠期望每個人都有
尤其是小朋友
你以為佢哋大個咗自己會變翻好其實算係妄想
如果唔係大陸點會重有咁多人撐共產黨

潛移默化係好難抗衡嘅一件事，尤其是又普教中中文作文又教人寫殘體字又剩
本身已經唔多空間可以再教育班細路

如果連啲比較出名嘅人都淪陷埋
噉撥亂反正嘅機會真係無限趨近0

根本帶頭個幾個acc都係同一個人
Eilo_Olivier Olivier豬腦 Olivier吉魯 真係當人傻既咩